暴大遊行冇人講？

路已佔暴大人好嘢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你唔畫好過啦 好礙眼

喺tg down

好啦 原諒你